Ahoj Adame! Můžeme se setkat na autobusovém nádraži až přijedeš do Prahy. (cca v 10 hod.) Pak pojedeme metrem od stanici "Florence" do Vaslavského náměstí (tam jsou hodně obchodů, lídé, socha Vaclava a t. d). Poté pokračujeme do Staroměstské náměstí (Orloj), pak přes Karlův most dojdeme do Pražského hradu. Tak, měj hezkou cestu. Čau. 20.01.2010 Adam.
